[土共送大禮] 又多兩個去完武漢番黎中招

大家出街真係要帶返個口罩同埋平時要注意衛生